又俾借錢黨呃...

今日太趕時間 系上水中心俾2個普通話人截住左
俾撚左30$佢地都嫌唔夠

初頭佢同我講佢地個FD要聽日先黎接佢 洗尻晒D錢
我咪諗住俾$20
之後佢同我講唔知香港物價貴
我咪俾多$10佢($30)
點知仲嫌唔夠係都要多10$

屌我平時一餐都係食$15
我都失緊業 好撚窮 好想喊

以前都借過$30俾人搭車 第2次俾借錢黨呃

點解佢地可以成日都講一堆好牽強o既理由
搞到我諗諗下先察覺到...

系你老母
請勿推垃圾post

嫌少果下真係有D嬲

連登正字刑警?
連通假字都唔撚俾用
到底邊撚個定呢條規矩

你自己戇鳩姐

唔怕同你講，佢地選人問既

樣衰毒撚一定會去問，因為最勿上當

其實唔關事樣衰同毒撚事

佢地都唔撚去問果D 奇形怪狀o既人
係都要問我 hi auntie
好唔公平

你係咪弱智...
咁撚多大陸乞丐都可以唔知？

你俾1蚊已經證明咗你on9啦

香港地, 只幫純正廣東話人

我諗住兩個30歲女人左右 有可能係洗大左
屌 點撚知佢俾我既理由係個fd聽日先黎接佢地

同埋要多D錢[red]食豪D[/blue]
無錢仲諗住食豪D

有D大陸人都好nice
今日先有個大陸人借左張紙巾俾我

樓主最好post樣
以明志

仲要我就佢地講普通話 唔撚講廣州話 真係好撚嬲

又屌打

推

咁你又借...

系你老母

你全家臭?

我前日都中左個 比40蚊打發佢走

夜晚九點幾
係尖沙咀港威同中港城中間橋底吸煙區

成個area 得我一個係度食緊煙 冇其他人
佢唔知邊度彈出黎問有冇火機
我話我食電子煙冇火機
又問坐咩車去到沙田馬會宿舍
話自己係乜乜練馬師
又show 乜鳩咭片同寫左張三穿七話必贏

佢自稱啱啱去完澳門輸鳩晒連停車場錢都冇
問我借廿蚊車錢
比左佢仲話不如比多少少(百幾蚊)幫佢比停車場錢
佢有架乜鬼林寶定法拉利
我話我冇 比多廿蚊你夠你返沙田
之後佢就抄我個銀行acc 話過返比我
總之前前後後阻鳩我成個幾字

佢地果D故仔全部都好大陸
同香港個背景唔夾

同埋我同佢地講好忙都煩9住哂

成個area 又大又得返我一個
有啲難避開

事後諗清楚
練馬師都鳩賭 賭到停車場錢都冇先返香港
枉佢做馬會

馬會員工都唔俾賭馬

人地揾支槍指住你要你借咩？

如果佢講廣東話，我會聽下佢咩理由，然後考慮吓借唔借
講普通話乜都唔駛講，一定唔撚借！